比垃圾利騎住真係好無面

講講下 車狗都比利過埋

出黎笑喇嘛 死車狗
縮曬去邊度？

我地利物浦黎緊幾場對西波
你地曼迷最少醒醒定定

做乜撚呀？撚有縮咩弱智西
以為係你地咩 成日出黎出黎

講真利真係有機會後上奪冠 全勝

加上鏝準備輸比 熱刺 曼 車 水晶

再和多幾場

牙銘幾時練射波

收啦廢鋒

縮你老母 似獌狗冇來大方咩

你連反cup 都要猁狗幫嘅就咪撚再學人上網啦弱智仔

利物浦個勢確係好